咩係愛

分開後既愛 應該係..
正評：想對方同自己一樣掛住對方 成日會諗對方做緊乜
負評：希望忘記自己 對方快快樂樂咁生活

愛是恆久忍耐